岩岩見到十幾隻狗入黨鐵站長室

估計每個站都擺左狗收埋左係站長室

各手位注意安全 小心比狗咬

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

咩站

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

荔枝角站

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

中秋節要乖乖地
千期唔好用鐵鍊鎖封印站長室呀